屌你咩 落狗屎

無帶遮

邊頭

落你老母

紅磡 痴撚線

落緊，不過唔大。

旺角東 九龍城果邊無啦啦天黑黑地就落雨 屌

北角

銅記都有

信大交合真係含得撚

⼃
信錯天文台 曬被

戇鳩出番少少太陽 陣間又濕又熱實焗撚到仆街

垃圾天文台

On 9 睇舊雲就知落會落啦

屯門出緊太陽